{
    "Absent": "没有",
    "Account Holder Name": "账户所有者的姓名",
    "Account Number": "账号",
    "Action": "行动",
    "Active": "活动",
    "Amount": "额度",
    "Applied On": "适用于",
    "Apply": "应用",
    "Attachment": "附加",
    "Attendance Summary": "参会总结",
    "Award Date": "授予日期",
    "Award Type": "奖励类型",
    "Bank Branch": "银行分支机构",
    "Bank Identifier Code": "银行标识码",
    "Bank Name": "银行名称",
    "Banking": "银行业",
    "Basic Salary": "基本工资",
    "Branch": "支部",
    "Branch Name": "支行名称",
    "Calendar": "时间表",
    "Cancel": "取消",
    "Category": "类别",
    "City": "城市",
    "Clear": "清除",
    "Color": "颜色",
    "Comment": "评论",
    "Complaint Date": "投诉日期",
    "Complaints": "投诉",
    "Completed": "完成",
    "Contact": "联系方式",
    "Contract": "合同",
    "Country": "国家",
    "Create": "创建",
    "Created At": "在",
    "Date": "时间",
    "Date Of Birth": "生日时间",
    "Date Of Joining": "加入日期",
    "Days": "时间",
    "Deduction": "扣除",
    "Delete": "删除",
    "Department": "部门",
    "Designation": "名称",
    "Disabled": "没有能力",
    "Document": "文件",
    "Document Type": "文件类型",
    "Download": "下载",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Allowance": "编辑权限",
    "Edit Announcement": "编辑公告",
    "Edit Attendance": "编辑出席人数",
    "Edit Award": "编辑奖",
    "Edit Award Type": "编辑奖项类型",
    "Edit Branch": "编辑分支",
    "Edit Complaint": "编辑投诉",
    "Edit Department": "编辑部门",
    "Edit Designation": "编辑名称",
    "Edit Document": "编辑文档",
    "Edit Employee": "编辑员工",
    "Edit Event": "编辑事件",
    "Edit Holiday": "编辑假期",
    "Edit Leave Type": "编辑离开类型",
    "Edit Loan": "编辑贷款",
    "Edit Promotion": "编辑提升",
    "Edit Resignation": "编辑辞职",
    "Edit Termination": "编辑终止",
    "Edit Warning": "编辑警告",
    "Employee": "工作人员",
    "Employee Details": "员工详情",
    "Employee ID": "员工身份证",
    "Employee Name": "员工名字",
    "Enable\/Disable": "启用\/禁用",
    "Enabled": "已启用",
    "End Date": "结束日期",
    "End Time": "末世时间",
    "Enter Account Number": "输入账号",
    "Enter Bank Name": "输入银行名称",
    "Enter Branch Name": "输入分支机构名称",
    "Enter City": "进入城市",
    "Enter Country": "输入国家",
    "Enter Department Name": "输入部门名称",
    "Enter Description": "输入描述",
    "Enter Designation Name": "输入名称",
    "Enter Document Name": "输入文档名称",
    "Enter Name": "输入名称",
    "Enter Reason": "输入原因",
    "Enter State": "输入国家",
    "Enter Subject": "输入主题",
    "Enter Title": "输入标题",
    "Female": "女人",
    "Gender": "其他",
    "Half Day": "半天",
    "High": "高的",
    "Holidays": "假期",
    "Hours": "时间",
    "In Progress": "在进行中",
    "Inactive": "没有活动",
    "Is Required": "是必要的",
    "Last Working Date": "最后工作日期",
    "Leave Type": "休假类型",
    "Low": "低的",
    "Male": "男子",
    "Mark Attendance": "记住出席人数",
    "Medium": "中等",
    "Monthly": "每月一次",
    "Name": "名称",
    "Net Salary": "净薪资",
    "No": "没有",
    "Not Required": "不需要",
    "Notes": "其他",
    "Notice Date": "通知日期",
    "Overtime": "时间外",
    "Paid": "付费",
    "Payment Status": "支付情况",
    "Payroll": "工资",
    "Payslip": "付款单",
    "Pending": "待办",
    "Priority": "优先考虑",
    "Rate": "利率",
    "Reason": "原因",
    "Reject": "拒绝",
    "Required": "需要的",
    "Response": "响应",
    "Save": "保存",
    "Select Branch": "选择一个分支机构",
    "Select Date": "选择日期",
    "Select Department": "选择一个部门",
    "Select Designation": "选择指定",
    "Select Employee": "选择一个员工",
    "Select Leave Type": "选择休假类型",
    "Select Status": "选择状态",
    "Select User": "选择用户",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start Time": "开始时间",
    "State": "国家",
    "Status": "情况",
    "Subject": "问题",
    "Tax Payer Id": "纳税人的身份",
    "Termination Date": "终止日期",
    "Termination Type": "终止类型",
    "Title": "标题",
    "Total": "总数",
    "Total Days": "总数",
    "Transfer Date": "转移日期",
    "Type": "类型",
    "Unpaid": "没有收费",
    "Update": "更新时间",
    "Update Status": "更新状态",
    "Used": "使用过的",
    "User": "用户",
    "View": "视图",
    "Warning": "警告",
    "Warning By": "警告",
    "Warning Date": "警告日期",
    "Yes": "是的",
    "Actions": "行动",
    "Location": "位置",
    "Next": "下一个",
    "Percentage": "百分比",
    "Postal Code": "邮政编码",
    "Processing": "处理",
    "Remove": "删除",
    "Expired": "已过期",
    "All Status": "所有状态",
    "Assigned": "授权",
    "Personal": "个人",
    "Resolved": "已解决",
    "Monday": "星期一",
    "Sunday": "星期日",
    "Edit Termination Type": "编辑终止类型",
    "Employees": "员工",
    "Enter Bank Branch": "输入银行分支机构",
    "Select Priority": "选择优先级",
    "System Setup": "系统设置",
    "Total Employees": "总员工数",
    "Total Working Hours": "总工作时间",
    "Cancelled": "取消了",
    "Rejected": "拒绝",
    "Available": "提供",
    "Previous": "上一个",
    "Create Document": "创建一个文档",
    "Documents": "文件",
    "Enter Address Line 1": "输入地址第1行",
    "Enter Address Line 2": "输入地址的第2行",
    "Enter Document Type": "输入文档类型",
    "Enter Location": "输入位置",
    "Select Document Type": "选择文件类型",
    "View Document": "查看文件",
    "Accepted": "接受",
    "Friday": "星期五",
    "Other": "其他",
    "Saturday": "星期六",
    "Thursday": "星期四",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednesday": "星期三",
    "The event has been deleted.": "事件已被删除.",
    "Manage Events": "管理事件",
    "Events": "活动",
    "Create Event": "创建事件",
    "Loan Type": "贷款类型",
    "Loans": "贷款",
    "Edit Loan Type": "编辑贷款类型",
    "Draft": "草案",
    "Description": "描述",
    "From": "从",
    "Approved": "已批准",
    "Select Payment Status": "选择付款状态",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Enter Notes": "输入注释",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Clock In": "时间",
    "Clock Out": "时间结束",
    "The document type has been created successfully.": "文件类型已成功创建.",
    "The document type has been deleted.": "文件类型已被删除.",
    "The designation has been created successfully.": "标志已成功创建.",
    "The designation details are updated successfully.": "指定细节已成功更新.",
    "The designation has been deleted.": "已删除该名称.",
    "The overtime has been created successfully.": "时间顺利加班.",
    "The overtime has been deleted.": "时间过长已经被删除.",
    "The complaint has been created successfully.": "投诉已成功创建.",
    "The complaint details are updated successfully.": "投诉详细信息已成功更新.",
    "The complaint has been deleted.": "投诉已经被删除.",
    "The promotion has been created successfully.": "已经成功创建了该提升.",
    "The promotion details are updated successfully.": "提升详情已成功更新.",
    "The promotion has been deleted.": "已经被取消了.",
    "The announcement has been created successfully.": "广告已成功创建.",
    "The announcement details are updated successfully.": "宣布的细节已成功更新.",
    "The announcement has been deleted.": "已经删除了广告.",
    "The warning has been created successfully.": "警告已成功创建.",
    "The warning details are updated successfully.": "警告详情已成功更新.",
    "The warning has been deleted.": "警告已被删除.",
    "The branch has been created successfully.": "支部已经成功创建.",
    "The branch details are updated successfully.": "支部的详细信息已经成功更新.",
    "The branch has been deleted.": "已经删除了.",
    "The resignation has been created successfully.": "已成功创建了辞职.",
    "The resignation details are updated successfully.": "辞职详情已成功更新.",
    "The resignation has been deleted.": "辞职已被删除.",
    "The document details are updated successfully.": "文件详细信息已成功更新.",
    "The document has been deleted.": "这份文件已被删除.",
    "The allowance has been created successfully.": "已成功创建了该补贴.",
    "The allowance has been deleted.": "已经删除了.",
    "The event has been created successfully.": "活动已成功创建.",
    "The event details are updated successfully.": "活动详细信息已成功更新.",
    "The award has been created successfully.": "奖项已成功创建.",
    "The award details are updated successfully.": "奖励详情已成功更新.",
    "The award has been deleted.": "奖项已经被删除.",
    "The department has been created successfully.": "部门已成功创建.",
    "The department details are updated successfully.": "部门详细信息已成功更新.",
    "The department has been deleted.": "部门已经被删除.",
    "The employee has been created successfully.": "已成功创建了员工.",
    "Employee Not Found.": "没有找到员工.",
    "The loan has been created successfully.": "贷款已经成功创建.",
    "The loan has been deleted.": "贷款已经被删除.",
    "This IP is not allowed to clock in & clock out.": "这个IP不允许时钟进出时钟.",
    "The termination has been created successfully.": "终端已成功创建.",
    "The termination details are updated successfully.": "终止详细信息已成功更新.",
    "The termination has been deleted.": "终止已被删除.",
    "HRM Dashboard": "人力资源管理仪表板",
    "Select Award Type": "选择奖励类型",
    "Create Award": "创建奖项",
    "Create Complaint": "创建一个投诉",
    "Create Warning": "创建警告",
    "Create Promotion": "创建推广",
    "Hrm": "没有",
    "Create Termination Type": "创建终止类型",
    "Create Award Type": "创建奖项类型",
    "Create Employee": "创建一个员工",
    "Enter Account Holder Name": "输入账户所有者的名称",
    "Enter Bank Identifier Code": "输入银行标识码",
    "Enter Tax Payer Id": "输入纳税人身份",
    "Enter Hours Per Day": "输入每天的时间",
    "Enter Days Per Week": "输入每周的日期",
    "Enter Rate Per Hour": "输入每小时的速度",
    "Select Date Of Joining": "选择加入日期",
    "Hours Per Day": "每天的时间",
    "Days Per Week": "每周的日数",
    "Rate Per Hour": "每小时的费用",
    "Create Designation": "创建指定",
    "Create Resignation": "让人放弃",
    "Set Salary": "固定工资",
    "Edit Overtime": "编辑加班时间",
    "Create Holiday": "创建一个假期",
    "Create Branch": "创建一个分支",
    "Employee Id": "员工的身份",
    "Create Attendance": "创造出出席人数",
    "Create Announcement": "创建一个公告",
    "Select Termination Type": "选择终止类型",
    "Create Termination": "创建终止",
    "Weekly": "每周一次",
    "To": "在",
    "Fixed Amount": "固定金额",
    "Enter Ip": "输入IP",
    "Create Leave Type": "创建休假类型",
    "Create Department": "创建一个部门",
    "The document has been created successfully.": "文件已成功创建.",
    "Enter your comment...": "输入你的评论...",
    "Approved By": "通过",
    "Select Start Date": "选择开始日期",
    "Select End Date": "选择终止日期",
    "Assigned By": "委托人",
    "Complaint Type": "投诉类型",
    "Document Name": "文件名称",
    "Add Document": "添加文件",
    "Manage Complaints": "处理投诉",
    "Approved At": "在",
    "This month": "这个月",
    "Created By": "由",
    "Ip": "其他",
    "This Month": "本月",
    "This Year": "今年",
    "Promotions": "晋升",
    "Announcements": "关于公告",
    "Warnings": "警告",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Updating...": "更新了",
    "Address Line 1": "住址一行",
    "Address Line 2": "住址 2 行",
    "Enter hours": "输入时间",
    "Fixed": "固定",
    "All Types": "所有类型",
    "This year": "今年",
    "days": "时间",
    "Event Details": "事件详情",
    "The document type has been updated successfully.": "文件类型已成功更新.",
    "Enter amount": "输入数额",
    "Document Details": "文件详情",
    "Enter Postal Code": "输入邮政编码",
    "Frequency": "频率",
    "Certificate": "证书",
    "Select status": "选择状态",
    "Pending Requests": "待办的请求",
    "View Certificate": "查看证书",
    "Employee Count": "员工数量",
    "No documents uploaded.": "没有文件上传.",
    "Effective Date": "开始生效日期",
    "Select Document": "选择文件",
    "Select type": "选择类型",
    "Awards": "奖项",
    "Date From": "时间",
    "Date To": "时间",
    "Document Categories": "文件类别",
    "Document Types": "文件类型",
    "Edit Event Type": "编辑事件类型",
    "Event Type": "事件类型",
    "Event Types": "事件类型",
    "Quick Actions": "迅速采取行动",
    "Urgent": "紧急情况",
    "Branches": "其他",
    "Received": "收到",
    "Enter Complaint Type": "输入投诉类型",
    "Create Complaint Type": "创建投诉类型",
    "Edit Complaint Type": "编辑投诉类型",
    "Delete Complaint Type": "删除投诉类型",
    "Resolution Date": "决议日期",
    "Manage Documents": "管理文件",
    "Manage Status": "管理状态",
    "Total Hours": "总时间",
    "Complaint Details": "投诉详情",
    "Employment Type": "工作类型",
    "Award Details": "奖项详情",
    "Total Complaints": "总投诉人数",
    "Select Complaint Type": "选择投诉类型",
    "Manage Promotions": "管理促销活动",
    "Document status updated successfully.": "文件状态更新成功.",
    "Awaiting approval": "待批准",
    "Absent Days": "缺席日",
    "Acknowledged": "已确认",
    "Acknowledgment Note": "感谢信",
    "Acknowledgments": "感谢表达",
    "All Award Types": "所有奖励类型",
    "All Departments": "所有部门",
    "All Employees": "所有员工",
    "Allowances": "额外的",
    "Attendance record already exists for this employee and date.": "已经存在这个员工和日期的出席记录.",
    "Award Types": "奖项类型",
    "Bi-Weekly": "每周两次",
    "Break End Time": "时间结束",
    "Break Hours": "休息时间",
    "Break Start Time": "开始时间",
    "Clock In Time": "时间表",
    "Clock Out Time": "时间表",
    "Clocked in successfully.": "时间成功记录.",
    "Clocked out successfully.": "时间顺利完成.",
    "Current Position": "现有位置",
    "Date of Joining": "加入日期",
    "Deductions": "扣除的",
    "Department Distribution": "部门分发",
    "Department Name": "部门名称",
    "Departments": "部门",
    "Designation Name": "名称 名称",
    "Designations": "名称",
    "Document deleted successfully": "文件已成功删除",
    "Document not found": "没有找到文件",
    "Download Document": "下载文件",
    "Earnings": "收入",
    "Edit Document Category": "编辑文档类别",
    "Edit Leave Application": "编辑离开应用程序",
    "Edit Shift": "编辑转移",
    "Employee Response": "员工的反应",
    "Employee Transfers": "员工转移",
    "Employment": "工作",
    "Gross Pay": "总工资",
    "Half Days": "半天",
    "Holiday Name": "节日名称",
    "Invalid leave type selected.": "选择了无效休假类型.",
    "Is Paid": "得到了报酬",
    "Leave Deductions": "留下扣除",
    "Leave Types": "离开类型",
    "Net Pay": "净薪资",
    "Night Shift": "晚班工作",
    "No recent leave applications": "没有最近的假期申请",
    "On Leave": "在休假",
    "Overtime Amount": "额外工作时间",
    "Overtime Hours": "超时工作",
    "Paid Leave Days": "带薪假期",
    "Pay Date": "付款日期",
    "Pay Period End": "工资期结束",
    "Pay Period Start": "工资期开始",
    "Payroll Frequency": "工资频率",
    "Present": "现在",
    "Present Days": "现在的时代",
    "Reason for Promotion": "升职的原因",
    "Recent Leave Applications": "最近的假期申请",
    "Resignations": "辞职情况",
    "Select Employment Type": "选择工作类型",
    "Severity": "严重程度",
    "Shift": "转换",
    "Shift Name": "变更名称",
    "Shifts": "换班时间",
    "Tax Payer ID": "纳税人的身份证",
    "Temporary": "暂时的",
    "Terminations": "终止工作",
    "To Branch": "致 支部",
    "To Department": "对于部门",
    "To Designation": "对于指定",
    "Total Awards": "总奖励",
    "Total Warnings": "总警告",
    "Unpaid Leave Days": "无薪假期",
    "Update Document Status": "更新文件状态",
    "Update Promotion Status": "更新提升状态",
    "Uploaded By": "通过",
    "View Employee": "查看员工",
    "Warning Type": "警告类型",
    "Working Days": "工作日",
    "Are you sure you want to delete this document?": "你确定要删除这个文档吗?",
    "pending approvals": "待审批的",
    "Today\\": "今天",
    "All Events": "所有活动",
    "Generating PDF...": "创建一个PDF...",
    "No Events": "没有事件",
    "User is disabled": "用户已被禁用",
    "Part Time": "部分时间",
    "In Review": "进行回顾",
    "Filter by Status": "根据状态过",
    "Filter by End Date": "根据结束日期进行过",
    "Filter by Start Date": "根据开始日期过",
    "Filter by Priority": "根据优先级进行过",
    "Please configure working days first.": "首先请设置工作日.",
    "Payment status updated successfully.": "付款状态更新成功.",
    "Are you sure you want to delete this event?": "您确定要删除此事件吗?",
    "Delete Event": "删除事件",
    "Search Events...": "搜索事件",
    "Absent Today": "今天没有",
    "Acknowledged At": "在",
    "Acknowledgment Details": "确认详情",
    "Acknowledgment status updated successfully.": "确认状态更新成功.",
    "Across all branches": "在所有分支机构",
    "Active branches": "活跃的分支机构",
    "Active employees": "活跃的员工",
    "Add Allowance": "增加额外的",
    "Add Deduction": "增加减免",
    "Add Loan": "增加贷款",
    "Add New Employee": "添加新员工",
    "Add Overtime": "增加加班时间",
    "Against Employee": "针对员工",
    "All Branchs": "所有分支机构",
    "All Holiday Types": "所有假期类型",
    "All employees marked attendance": "所有员工都表示出席",
    "Allowance Type": "额外的类型",
    "Allowance Types": "额外的类型",
    "Announcement Categories": "公告类别",
    "Announcement Category": "公告类别",
    "Announcement Details": "关于公告的详情",
    "Apply for Leave": "申请休假",
    "Approver Comment": "赞同者评论",
    "Are you sure you want to delete this AllowanceType?": "您确定要删除此\"权限类型\"?",
    "Are you sure you want to delete this AnnouncementCategory?": "您确定要删除此公告类别吗?",
    "Are you sure you want to delete this Award Type?": "您确定要删除此奖项类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this Branch?": "您确定要删除这个分支吗?",
    "Are you sure you want to delete this Complaint Type?": "您确定要删除此投诉类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this DeductionType?": "您确定要删除这个DeductionType吗?",
    "Are you sure you want to delete this Department?": "你确定要删除这个部门吗?",
    "Are you sure you want to delete this Designation?": "您确定要删除此标识吗?",
    "Are you sure you want to delete this DocumentCategory?": "您确定要删除此文档类别吗?",
    "Are you sure you want to delete this EmployeeDocumentType?": "您确定要删除这个员工DocumentType吗?",
    "Are you sure you want to delete this Event Type?": "您确定要删除此事件类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this Holiday Type?": "您确定要删除这个假日类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this Ip Restrict?": "您确定要删除此IP限制吗?",
    "Are you sure you want to delete this LoanType?": "您确定要删除这个LoanType吗?",
    "Are you sure you want to delete this TerminationType?": "您确定要删除此终止类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this WarningType?": "您确定要删除此警告类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this acknowledgment?": "您确定要删除此确认吗?",
    "Are you sure you want to delete this allowance?": "你确定要删除这个手续费吗?",
    "Are you sure you want to delete this announcement?": "你确定要删除这个公告吗?",
    "Are you sure you want to delete this attendance?": "您确定要删除此出席吗?",
    "Are you sure you want to delete this award?": "你确定要删除这个奖项吗?",
    "Are you sure you want to delete this complaint?": "您确定要删除此投诉吗?",
    "Are you sure you want to delete this deduction?": "您确定要删除这个减算吗?",
    "Are you sure you want to delete this employee?": "您确定要删除这个员工吗?",
    "Are you sure you want to delete this employeetransfer?": "您确定要删除此员工转移吗?",
    "Are you sure you want to delete this holiday?": "你确定要删除这个假期吗?",
    "Are you sure you want to delete this leave type?": "您确定要删除此类型的假期吗?",
    "Are you sure you want to delete this leaveapplication?": "您确定要删除此假期申请吗?",
    "Are you sure you want to delete this loan?": "您确定要删除这个贷款吗?",
    "Are you sure you want to delete this overtime?": "你确定要删除这个加班吗?",
    "Are you sure you want to delete this payroll entry? This will remove the salary calculation for this employee.": "您确定要删除这个工资单项吗? 这将删除这个员工的工资计算.",
    "Are you sure you want to delete this payroll?": "您确定要删除这个工资单吗?",
    "Are you sure you want to delete this promotion?": "你确定要删除这个升职吗?",
    "Are you sure you want to delete this resignation?": "你确定要删除这个辞职吗?",
    "Are you sure you want to delete this shift?": "您确定要删除此轮?",
    "Are you sure you want to delete this termination?": "你确定要删除这个终止吗?",
    "Are you sure you want to delete this warning?": "您确定要删除此警告吗?",
    "At least one working day must be selected.": "必须选择至少一个工作日.",
    "Attendance Details": "参会情况",
    "Attendance OT": "参与时间",
    "Attendance OT Hours": "其他工作时间",
    "Attendance Overtime": "超时出席",
    "Attendance Trends": "参会人数趋势",
    "Attendance cannot be created for non-working days.": "不能在非工作日创建出勤.",
    "Attendance cannot be created on holidays.": "在假日不能创建出席.",
    "Attendances": "参会人数",
    "Auto Generated": "自动生成",
    "Bank A\/C No": "银行 A\/C 号",
    "Basic salary updated successfully.": "基本工资更新成功.",
    "Break Hour": "休息时间",
    "Career Progression": "职业发展",
    "Clocked In": "时间表",
    "Company Calendar": "公司日历",
    "Complaint Types": "投诉类型",
    "Create Acknowledgment": "让人们认可",
    "Create Allowance Type": "创建一个权限类型",
    "Create AllowanceType": "创建一个allowanceType",
    "Create Announcement Category": "创建公告类别",
    "Create AnnouncementCategory": "创建公告类别",
    "Create Deduction Type": "创建减免类型",
    "Create Document Category": "创建文档类别",
    "Create DocumentCategory": "创建文档类别",
    "Create Employee Transfer": "创建员工转移",
    "Create Event Type": "创建事件类型",
    "Create EventType": "创建事件类型",
    "Create Holiday Type": "创建一个假期类型",
    "Create Ip Restrict": "创建IP限制",
    "Create Leave Application": "创建一个假期申请",
    "Create LeaveApplication": "创建一个休假应用程序",
    "Create Loan Type": "创建贷款类型",
    "Create Payroll": "创建工资单",
    "Create Shift": "创建一个转换",
    "Create Warning Type": "创建警告类型",
    "Current Branch": "当前分支机构",
    "Current Department": "目前的部门",
    "Current Designation": "目前的名称",
    "Current Month Leave": "当前月度假",
    "Days Worked": "工作日",
    "Days this month": "本月的日期",
    "Deduction Type": "扣除的类型",
    "Deduction Types": "扣除的类型",
    "Delete Acknowledgment": "删除确认",
    "Delete Allowance": "删除权限",
    "Delete AllowanceType": "删除的权限类型",
    "Delete Announcement": "删除公告",
    "Delete AnnouncementCategory": "删除公告类别",
    "Delete Attendance": "删除出席",
    "Delete Award": "删除奖项",
    "Delete Award Type": "删除奖项类型",
    "Delete Branch": "删除分支",
    "Delete Complaint": "删除投诉",
    "Delete Deduction": "删除减免",
    "Delete DeductionType": "删除减免类型",
    "Delete Department": "删除部门",
    "Delete Designation": "删除指定",
    "Delete Document": "删除文档",
    "Delete DocumentCategory": "删除文档类别",
    "Delete Employee": "删除员工",
    "Delete Employee Transfer": "删除员工转移",
    "Delete EmployeeDocumentType": "删除员工DocumentType",
    "Delete Event Type": "删除事件类型",
    "Delete Holiday": "删除假期",
    "Delete Holiday Type": "删除假期类型",
    "Delete Ip Restrict": "删除IP限制",
    "Delete Leave Type": "删除休假类型",
    "Delete LeaveApplication": "删除离职应用程序",
    "Delete Loan": "删除贷款",
    "Delete LoanType": "删除贷款类型",
    "Delete Overtime": "删除加班时间",
    "Delete Payroll": "删除工资单",
    "Delete Payroll Entry": "删除工资单项",
    "Delete Payslip": "删除付款单",
    "Delete Promotion": "删除提升",
    "Delete Resignation": "删除辞职",
    "Delete Shift": "删除转换",
    "Delete Termination": "删除终止",
    "Delete Termination Type": "删除终止类型",
    "Delete Warning": "删除警告",
    "Delete Warning Type": "删除警告类型",
    "Detailed breakdown of employee salaries and deductions": "员工工资和扣除的详细细分",
    "Document Category": "文件类别",
    "Document File": "文件文件",
    "Download Payslip": "下载付款表",
    "Edit Acknowledgment": "编辑确认",
    "Edit Allowance Type": "编辑权限类型",
    "Edit Announcement Category": "编辑公告类别",
    "Edit Deduction": "编辑减免",
    "Edit Deduction Type": "编辑减免类型",
    "Edit Employee Transfer": "编辑员工转移",
    "Edit Holiday Type": "编辑假期类型",
    "Edit Ip Restrict": "编辑IP限制",
    "Edit Payroll": "编辑工资单",
    "Edit Warning Type": "编辑警告类型",
    "Emergency Contact Name": "紧急联系人名称",
    "Emergency Contact Number": "紧急联系号码",
    "Emergency Contact Relationship": "紧急联系关系",
    "Employee Dashboard": "员工控制台",
    "Employee Dashboard - Your personal workspace.": "员工仪表板 - 您的个人工作空间.",
    "Employee Documents": "员工文件",
    "Employee Salary Details": "员工工资详情",
    "Employee Transfer Details": "员工转移的详细信息",
    "Employee already has a loan.": "雇员已经有贷款.",
    "Employee is on leave for this date.": "员工在这个日期休假.",
    "Employee transfer status updated successfully.": "员工转移状态更新成功.",
    "Employees on Leave": "休假的员工",
    "Enter Acknowledgment Note": "输入确认说明",
    "Enter Announcement Category": "输入公告类别",
    "Enter Basic Salary": "输入基本工资",
    "Enter Emergency Contact Name": "输入紧急联系人名",
    "Enter Emergency Contact Relationship": "输入紧急联系关系",
    "Enter Employee Id": "输入员工的ID",
    "Enter Event Type": "输入事件类型",
    "Enter Holiday Type": "输入假期类型",
    "Enter Response": "输入响应",
    "Enter Shift Name": "输入变更名称",
    "Enter Termination Type": "输入终止类型",
    "Enter Warning Type Name": "输入警告类型名称",
    "Enter loan title": "输入贷款标题",
    "Enter notes for overtime": "输入加班的笔记",
    "Enter overtime title": "输入加班时间标题",
    "Enter percentage": "输入百分比",
    "Enter rate": "输入率",
    "Enter reason for loan": "输入贷款原因",
    "Enter total days": "输入总数天",
    "Event status updated successfully.": "事件状态更新成功.",
    "Events & Holidays Calendar": "活动和节日日历",
    "Events Calendar": "活动日历",
    "Failed to process payroll: :error": "无法处理工资单:错误",
    "Filter by Document": "根据文档进行过",
    "Filter by Document Category": "根据文档类别进行过",
    "Filter by Employee": "根据员工进行过",
    "Filter by Employment Type": "根据就业类型进行过",
    "Filter by Event Type": "根据事件类型进行过",
    "Filter by Gender": "根据性别进行过",
    "Filter by Holiday Type": "根据假期类型进行过",
    "Filter by Payment Status": "根据支付状态进行过",
    "Filter by Payroll Frequency": "根据工资频率进行过",
    "Full Time": "全职工作",
    "Get started by creating your first Acknowledgment.": "首先创建一个\"确认\".",
    "Get started by creating your first Allowance Type.": "创建您的第一个津贴类型.",
    "Get started by creating your first Announcement.": "创建您的第一个公告.",
    "Get started by creating your first AnnouncementCategory.": "创建您的第一个公告类别.",
    "Get started by creating your first Attendance.": "创建您的第一个护理员.",
    "Get started by creating your first Award.": "创建您的第一个奖项.",
    "Get started by creating your first AwardType.": "创建您的第一个奖励类型.",
    "Get started by creating your first Branch.": "创建第一个分支机构.",
    "Get started by creating your first Complaint Type.": "首先创建一个投诉类型.",
    "Get started by creating your first Complaint.": "通过创建您的第一个投诉来开始.",
    "Get started by creating your first Deduction Type.": "创建你的第一个推理类型.",
    "Get started by creating your first Department.": "创建自己的第一个部门.",
    "Get started by creating your first Designation.": "创建您的第一个指定.",
    "Get started by creating your first Document.": "创建您的第一个文档.",
    "Get started by creating your first DocumentCategory.": "创建您的第一个文档类别.",
    "Get started by creating your first Employee Transfer.": "创建您的第一个员工转移.",
    "Get started by creating your first Employee.": "创建第一个员工.",
    "Get started by creating your first EmployeeDocumentType.": "创建您的第一个员工DocumentType.",
    "Get started by creating your first Event.": "创建您的第一个事件.",
    "Get started by creating your first EventType.": "创建您的第一个事件类型.",
    "Get started by creating your first Holiday Type.": "创建您的第一个假日类型.",
    "Get started by creating your first Holiday.": "创建您的第一个假期.",
    "Get started by creating your first Ip Restrict.": "创建第一个IP限制.",
    "Get started by creating your first Leave Type.": "创建您的第一个离职类型.",
    "Get started by creating your first LeaveApplication.": "您可以通过创建您的第一个休假申请来开始.",
    "Get started by creating your first Loan Type.": "创建您的第一个贷款类型.",
    "Get started by creating your first Payroll.": "创建您的第一个工资单.",
    "Get started by creating your first Promotion.": "创建您的第一个促销活动.",
    "Get started by creating your first Resignation.": "首先创建您的第一个辞职.",
    "Get started by creating your first Shift.": "首先创建一个变化.",
    "Get started by creating your first Termination Type.": "首先创建一个终结类型.",
    "Get started by creating your first Termination.": "首先创建一个终结者.",
    "Get started by creating your first Warning Type.": "创建您的第一个警告类型.",
    "Get started by creating your first Warning.": "创建您的第一个警告.",
    "Google Calendar Sync": "谷歌日历同步",
    "HRM Dashboard - Complete overview of your workforce.": "管理员工管理仪表板 - 完整的员工总体情况.",
    "Holiday Details": "节日详情",
    "Holiday Type": "假期类型",
    "Holiday Types": "假期类型",
    "Hours & Rates": "时间和费率",
    "IFSC No": "没有 IFSC",
    "IP Restrict Off": "关闭IP限制",
    "IP Restrict On": "限制IP使用",
    "IP restrict disabled successfully.": "已成功禁用IP限制.",
    "IP restrict enabled successfully.": "已成功启用IP限制",
    "If you forget to clock out, the system will automatically clock you out at shift end time when you clock in next day": "系统会在下一天的时间自动记录您的出勤时间",
    "Important Notes": "重要注意事项",
    "Insufficient leave balance. Available: :available days, Requested: :requested days": "缺少休假余额 现有: 现有天数 要求: 要求天数",
    "Invalid day selected.": "已选出无效的一天.",
    "Ip Restricts": "限制IP",
    "Is Night Shift": "是夜班工作",
    "Is Sync Google Calendar": "是同步谷歌日历",
    "Is Sync Outlook Calendar": "是同步的",
    "Leave Application Details": "留下应用程序详情",
    "Leave Balance": "保持平衡",
    "Leave Details": "留下详情",
    "Leave Type Details": "留下类型详情",
    "Leave cannot be created for non-working days.": "假期不能为非工作日创造.",
    "Leave cannot be created on holidays.": "假期不能在假日创建.",
    "Leave status updated successfully.": "更新成功.",
    "LeaveApplications": "离开申请",
    "Loan Details": "贷款详情",
    "Loan Types": "贷款类型",
    "Major": "美国",
    "Manage Acknowledgments": "管理感谢",
    "Manage Announcements": "管理公告",
    "Manage Attendances": "管理出席人数",
    "Manage Awards": "管理奖项",
    "Manage Employee Transfers": "管理员工转移",
    "Manage Employees": "管理员工",
    "Manage Holidays": "管理假期",
    "Manage Leave Applications": "管理休假申请",
    "Manage Leave Types": "管理休假类型",
    "Manage Payrolls": "管理员工单",
    "Manage Resignations": "如何处理辞职",
    "Manage Shifts": "管理班次",
    "Manage Terminations": "管理终止",
    "Manage Warnings": "管理警告",
    "Manual OT": "手动的OT",
    "Manual OT Hours": "手动工作时间",
    "Manual Overtime": "手动加班",
    "Max Days Per Year": "每年最多的几天",
    "Minor": "没有",
    "Missing Attendance Today": "今天缺席",
    "Moderate": "适度的",
    "My Attendance": "我参加的",
    "My Awards": "我的奖项",
    "My Leave Requests": "我要求休假",
    "My Warnings": "我的警告",
    "No Acknowledgments found": "没有找到感谢",
    "No Allowance Types found": "没有发现的额外类型",
    "No Announcement Categories found": "没有发现公告类别",
    "No Announcements found": "没有发现任何公告",
    "No Attendances found": "没有发现出席者",
    "No Award Types found": "没有发现奖励类型",
    "No Awards found": "没有奖项",
    "No Branches found": "没有发现分支",
    "No Complaint Types found": "没有发现投诉类型",
    "No Complaints found": "没有发现投诉",
    "No Deduction Types found": "没有发现扣除类型",
    "No Department found": "没有找到部门",
    "No Departments found": "没有发现部门",
    "No Designations found": "没有发现名称",
    "No DocumentCategories found": "没有发现文件类别",
    "No Documents found": "没有文件",
    "No Employee Transfers found": "没有找到员工转移",
    "No EmployeeDocumentTypes found": "没有发现员工文件类型",
    "No Employees found": "没有找到员工",
    "No EventTypes found": "没有发现事件类型",
    "No Events found": "没有发现事件",
    "No Holiday Types found": "没有发现假期类型",
    "No Holidays found": "没有发现假期",
    "No Ip Restricts found": "没有发现IP限制",
    "No Leave Types found": "没有发现休假类型",
    "No LeaveApplications found": "没有找到假期申请",
    "No Loan Types found": "没有找到贷款类型",
    "No Payrolls found": "没有找到工资单",
    "No Promotions found": "没有发现任何晋升",
    "No Resignations found": "没有找到辞职",
    "No Salary Data": "没有薪资数据",
    "No Shifts found": "没有发现变化",
    "No Termination Types found": "没有发现终止类型",
    "No Terminations found": "没有发现终止",
    "No Warning Types found": "没有发现警告类型",
    "No Warnings found": "没有发现警告",
    "No active announcements": "没有活跃的公告",
    "No allowances found": "没有发现任何额外的额外额外额外额外额外额外",
    "No attendance records found": "没有发现出席记录",
    "No awards found": "没有奖项",
    "No deduction": "没有扣除",
    "No deductions found": "没有发现扣除",
    "No departments found": "没有发现部门",
    "No documents added yet. Click ": "没有添加文件. 点击",
    "No documents uploaded yet.": "没有文件上传.",
    "No employee salary data found for this payroll. Run the payroll process to generate salary calculations.": "没有找到此工资单的员工工资数据. 运行工资单流程以生成工资计算.",
    "No employees available for salary management.": "没有可供薪资管理的员工.",
    "No employees on leave today": "今天没有员工休假",
    "No leave applications found": "没有找到假期申请",
    "No loans found": "没有找到贷款",
    "No overtimes found": "没有发现加班时间",
    "No warnings found": "没有发现警告",
    "Not Clocked In": "没有记录",
    "Note: Company users will be applicable for create employee.": "公司用户将适用于创建员工.",
    "OT Hours": "其他工作时间",
    "Other Deductions": "其他扣除",
    "Outlook Calendar Sync": "如何同步 Outlook 日历",
    "Overtime Details": "时间表",
    "Overtimes": "超时工作",
    "Paid Leave": "带薪假期",
    "Pay Salary": "薪资",
    "Payroll Details": "工资详情",
    "Payroll already processed. All employee payslips are created. Total employees: :count": "已处理工资单.所有员工工资单都已创建. 总员工:",
    "Payroll entry deleted successfully.": "已成功删除工资记录.",
    "Payroll processed successfully. New payslips created for :new employees. Total employees: :total": "工资单处理成功. 创建了新员工的工资单. 总员工:",
    "Payrolls": "工资表",
    "Ph": "值",
    "Present Today": "今天的存在",
    "Previous Branch": "上一个分支机构",
    "Previous Position": "之前的位置",
    "Process Payroll": "工资流程",
    "Promotion Details": "促销细节",
    "Promotion status updated successfully.": "升职状态更新成功.",
    "Ready to start your day?": "准备好开始一天吗?",
    "Recent Attendance": "最近的出席人数",
    "Requesting": "要求",
    "Resignation Details": "辞职详情",
    "Resolved By": "通过",
    "Run Payroll": "运行工资表",
    "Search Announcements...": "搜索公告",
    "Search Awards...": "搜索奖项",
    "Search Complaints...": "搜索投诉",
    "Search Documents...": "搜索文件",
    "Search Employees...": "搜查员工...",
    "Search Leave Types...": "搜索休假类型",
    "Search LeaveApplications...": "搜索休假申请",
    "Search Payrolls...": "搜索工资单的情况...",
    "Search Promotions...": "搜索促销活动...",
    "Search Resignations...": "搜索辞职的情况...",
    "Search Shifts...": "搜索班的时间...",
    "Search Warnings...": "搜索警告",
    "Search by Employee Name...": "根据员工姓名进行搜索...",
    "Search by employee name or ID...": "根据员工姓名或身份证进行搜索...",
    "Search by employee name or date...": "根据员工姓名或日期进行搜索...",
    "Search by employee name or reason...": "根据员工姓名或原因进行搜索...",
    "Search by employee, document...": "根据员工,文件进行搜查...",
    "Search by holiday name or type...": "根据假期名称或类型进行搜索...",
    "Select Against Employee": "选择与员工对抗",
    "Select Announcement Category": "选择公告类别",
    "Select Attachment...": "选择附件",
    "Select Award Date": "选择授予日期",
    "Select Branch first": "首先选择分支机构",
    "Select Certificate": "选择证书",
    "Select Clock In Time": "选择时钟",
    "Select Clock Out Time": "选择一个时钟",
    "Select Complaint Date": "选择投诉日期",
    "Select Current Branch": "选择当前分支机构",
    "Select Current Department": "选择当前部门",
    "Select Current Designation": "选择当前的名称",
    "Select Date Of Birth": "选择出生日期",
    "Select Department first": "首先选择一个部门",
    "Select Departments": "部分部门",
    "Select Document Category": "选择文件类别",
    "Select Document...": "选择文件...",
    "Select Effective Date": "选择有效日期",
    "Select Employee first": "首先选择员工",
    "Select Event Type": "选择事件类型",
    "Select Holiday Type": "选择假期类型",
    "Select Last Working Date": "选择最后一个工作日期",
    "Select Notice Date": "选择通知日期",
    "Select Pay Date": "选择付款日期",
    "Select Pay Period End": "选择工资期结束",
    "Select Pay Period Start": "选择付款期开始",
    "Select Payroll Frequency": "选择工资频率",
    "Select Shift": "选择转换",
    "Select Termination Date": "选择终止日期",
    "Select To Branch": "选择向分支机构",
    "Select To Branch first": "首先选择分支",
    "Select To Department": "选择到部门",
    "Select To Department first": "首先选择到部门",
    "Select To Designation": "选择到指定",
    "Select User first": "首先选择用户",
    "Select Warning Date": "选择警告日期",
    "Select Warningby": "选择\"警告\"",
    "Select Warningby first": "首先选择\"警告\"",
    "Select Warningtype": "选择警告类型",
    "Select allowance type": "选择许可类型",
    "Select deduction type": "选择扣除类型",
    "Select loan type": "选择贷款类型",
    "Select the days of the week that are considered working days for your organization.": "选择您组织认为工作日的一周中的几天.",
    "Shift Details": "转移详情",
    "Since": "由于",
    "Termination Details": "终止的详细信息",
    "Termination Types": "终止类型",
    "Termination status updated successfully.": "终止状态更新成功.",
    "The acknowledgment details are updated successfully.": "确认详细信息已成功更新.",
    "The acknowledgment has been created successfully.": "已成功创建确认.",
    "The acknowledgment has been deleted.": "收到的通知已被删除.",
    "The allowance has been updated successfully.": "补贴已经成功更新.",
    "The allowance type details are updated successfully.": "准额类型的详细信息已成功更新.",
    "The allowance type has been created successfully.": "已成功创建了许可证类型.",
    "The allowance type has been deleted.": "已删除了许可类型.",
    "The announcement status has been updated successfully.": "已成功更新公告状态.",
    "The announcementcategory details are updated successfully.": "广告类别详细信息已成功更新.",
    "The announcementcategory has been created successfully.": "已成功创建了广告类别.",
    "The announcementcategory has been deleted.": "已经删除了广告类别.",
    "The attendance details are updated successfully.": "参会详细信息已成功更新.",
    "The attendance has been created successfully.": "已经成功创建了出席.",
    "The attendance has been deleted.": "参与者已被删除.",
    "The awardtype details are updated successfully.": "获奖类型的详细信息已成功更新.",
    "The awardtype has been created successfully.": "奖励类型已成功创建.",
    "The awardtype has been deleted.": "奖励类型已被删除.",
    "The complaint status has been updated successfully.": "投诉状态已成功更新.",
    "The complainttype details are updated successfully.": "投诉类型的详细信息已成功更新.",
    "The complainttype has been created successfully.": "投诉类型已成功创建.",
    "The complainttype has been deleted.": "投诉类型已被删除.",
    "The deduction has been created successfully.": "已成功创建了扣除.",
    "The deduction has been deleted.": "已经删除了扣除.",
    "The deduction has been updated successfully.": "扣除已成功更新.",
    "The deduction type details are updated successfully.": "扣除类型的详细信息已成功更新.",
    "The deduction type has been created successfully.": "已成功创建了扣除类型.",
    "The deduction type has been deleted.": "已经删除了扣除类型.",
    "The documentcategory details are updated successfully.": "文件类别详细信息已成功更新.",
    "The documentcategory has been created successfully.": "文件类别已成功创建.",
    "The documentcategory has been deleted.": "已删除该类别的文档.",
    "The employee details are updated successfully.": "员工详细信息已成功更新.",
    "The employee has been deleted.": "已删除该员工.",
    "The employee transfer details are updated successfully.": "员工转移详细信息已成功更新.",
    "The employee transfer has been created successfully.": "员工转移已经成功创建.",
    "The employee transfer has been deleted.": "已删除员工转移.",
    "The eventtype details are updated successfully.": "事件类型的详细信息已成功更新.",
    "The eventtype has been created successfully.": "事件类型已成功创建.",
    "The eventtype has been deleted.": "事件类型已被删除.",
    "The holiday details are updated successfully.": "节日详细信息已成功更新.",
    "The holiday has been created successfully.": "节日已成功创建.",
    "The holiday has been deleted.": "假期已经被删除.",
    "The holidaytype details are updated successfully.": "假期类型的详细信息已成功更新.",
    "The holidaytype has been created successfully.": "假期类型已成功创建.",
    "The holidaytype has been deleted.": "假期类型已被删除.",
    "The ip restrict details are updated successfully.": "已成功更新IP限制详情.",
    "The ip restrict has been created successfully.": "已成功创建了IP限制.",
    "The ip restrict has been deleted.": "已删除IP限制.",
    "The leaveapplication details are updated successfully.": "假期申请详情已成功更新.",
    "The leaveapplication has been created successfully.": "假期申请已成功创建.",
    "The leaveapplication has been deleted.": "假期申请已经删除.",
    "The leavetype details are updated successfully.": "更新成功了",
    "The leavetype has been created successfully.": "已成功创建了leaf类型.",
    "The leavetype has been deleted.": "已删除了\"leavetype\"这个字样.",
    "The loan has been updated successfully.": "贷款已经成功更新.",
    "The loan type details are updated successfully.": "贷款类型的详细信息已成功更新.",
    "The loan type has been created successfully.": "贷款类型已经成功创建.",
    "The loan type has been deleted.": "贷款类型已经删除.",
    "The overtime has been updated successfully.": "顺利更新了加班时间.",
    "The payroll details are updated successfully.": "工资详细信息已成功更新.",
    "The payroll has been created successfully.": "工资已经成功创建.",
    "The payroll has been deleted.": "工资清单已经被删除.",
    "The resignation status has been updated.": "辞职状态已更新.",
    "The shift details are updated successfully.": "轮班详细信息已成功更新.",
    "The shift has been created successfully.": "转移已经成功创建.",
    "The shift has been deleted.": "换班已经被删除.",
    "The terminationtype details are updated successfully.": "终止类型的详细信息已成功更新.",
    "The terminationtype has been created successfully.": "终止类型已成功创建.",
    "The terminationtype has been deleted.": "终止类型已被删除.",
    "The warningtype details are updated successfully.": "警告类型的详细信息已成功更新.",
    "The warningtype has been created successfully.": "警告类型已成功创建.",
    "The warningtype has been deleted.": "警告类型已被删除.",
    "This allowance type already exists for this employee.": "这种补贴已经为这名员工提供.",
    "This deduction type already exists for this employee.": "这种扣除类型已经存在于这个员工.",
    "This is a computer generated payslip and does not require signature.": "这是一个计算机生成的薪水单, 不需要签名.",
    "Today is a holiday": "今天是假日",
    "Today is not a working day": "今天不是工作日",
    "Total Absent Days": "总的缺席日数",
    "Total Approved Leave": "已批准的假期总数",
    "Total Branch": "总分支机构",
    "Total Department": "部门总数",
    "Total Hour": "总时间",
    "Total Leave Deductions": "总休假扣除",
    "Total Net Pay": "总净薪资",
    "Total Promotions": "总晋升",
    "Transfer Path": "传输路径",
    "Unpaid Leave": "没有薪酬的假期",
    "Update Announcement Status": "更新公告状态",
    "Update Complaint Status": "更新投诉状态",
    "Update Event Status": "更新事件状态",
    "Update Leave Status": "更新休假状态",
    "Update Resignation Status": "更新退出状态",
    "Update Termination Status": "更新终止状态",
    "Update Transfer Status": "更新转移状态",
    "View Payslip": "查看付款表",
    "View Salary": "查看工资",
    "Warning By Name": "提醒一个名字",
    "Warning Details": "警告细节",
    "Warning Status": "警告状态",
    "Warning Type Name": "警告类型名称",
    "Warning Types": "警告类型",
    "Warning response updated successfully.": "警告响应更新成功.",
    "Working days must be an array.": "工作日一定是个阵列.",
    "Working days updated successfully.": "工作日更新成功.",
    "You are on approved leave today": "今天你已经获得了批准的假期",
    "You can clock in and clock out only once per day": "您每天只能在一个时间点进和点出一次",
    "You have already clocked in today.": "你已经完成了今天的工作.",
    "You have already clocked out today.": "你已经完成了今天的时间.",
    "You must clock in first.": "你必须先点钟.",
    "Your shift timing": "您的班次时间",
    "attendance rate": "参与率",
    "from yesterday": "从昨天开始"
}